講真老麥做鋒味漢堡究竟點賺錢............

兩塊包 當你5蚊
入面塊肉 平極都20蚊
肉醬 最少3蚊
塊蛋 冇2蚊都買唔到
著條 一包都要8蚊啦
汽水 6蚊

食材成本都54蚊 究竟點樣賺錢 小女MBA grad 都諗唔通
老麥真系好能偉大

搞手求和姐

霆鋒貼

咁難食唔貼m記點會出

難食??? 你食過未ga =,="""

沒有嘗試過的人生

福喜邊洗20

5+20+3+2+8+6=44

美國和牛嚟架喎...

首先成本價你唔會知 同淘寶薄利多銷嘅道理一樣 越多人買越賺 同埋有d人唔係淨係買一個餐 會買埋其他嘢 成條數計落黎穩賺

賣39蚊個餐
根本就無得賺

On9 你又知食材成本幾多？

成本價我知呀 我有朋友入面做 條數都係佢同我講

後生仔 唔落街市都得閒去下超市睇下物價啦

今日第一次食
最正係d配餐
橙汁雜飲 + 蘑茹白湯 + 鋒味曲奇麥旋風

..差唔多1舊水

呢個餐冇得賺，霆鋒只求打個和，大家開開心心食個包。

賣咁平打個和都唔得口廿

見到兩塊包唔蚊呢個cost都唔想在睇落去

Ching 心水清
你去tam jai 買兜肉醬都要5蚊啦=,=

其實蝕就蝕硬架喇
m記今次真係不惜工本
等多啲人可以品嘗到鋒味
真良心企業

唔你老母
在你老母
打字都有鄉音 咩料呀 =,=

正宗識少少扮代表 我可以話你知M記一塊普通牛肉成本係幾毫子 你包支都幾蚊就知你根本唔識

講真藝人搞飲食好小收到咁平
停風算係第一人

零售價同老批比？

所以我都唔敢成日食 驚食窮呢啲良心企業

都廢事同你講
懶得教撚精你

依家啲90後係咁 我地啲00後寬容小小

我比夠一蚊你買比我睇啦

1蚊落去佳寶買牛肉 都唔知買唔買到20gram

究竟係咪無人知咩叫成本價？

你用分銷商個價同我嘈？

算吧喇
個兩條濕尻打手黎

全盛時期既謝霆鋒一日可以整幾多個包

數係咁計
都話比一蚊你去買

笑能4-.-
樓上幾隻新會然唔夠講就話人打手=_=

唔夠人講話人打手
唔好咁撚低汁啦

屌，人哋大集團攞嘅全部都係合約批發價。雖然上邊條友講成本幾毫子係誇張咗。但都唔會貴到$20塊肉。塊肉幾蚊就差不多。兩片包就真係幾毫。

唔好叫我買比你睇，我唔係大集團無批發價。

咁姐係證明唔到啦

唉 我好痛心
點解呢個世界咁多陰謀論 冇人欣賞良心企業😢

自己睇

咪撚真心膠啦
食米唔知米貴
M記良心企業

唔撚好再柒啦 人地撚緊你渣

樓主大陸仔黎 佢講緊人民幣

..........

清唔好踢爆

假膠好玩？

下次都係開飲食台算...
好傷心 波台冇人欣賞祖國嘅良心企業

咁係啊嘛
塊肉幾撚貴都唔知
而家d 00後真係

講太多就唔好笑..

好文 推

而家00後全部大陸生活
點會知香港物價😿

商人唔會做蝕本生意嘅，你自己計下條數。

一個餐嘅價錢，有超過一半係比人工同舖租，剩返嘅仲有宣傳廣告、陪訓、運輸及其他水電煤雜項。

剩返幾多心中有個大概數，成個餐嘅食物成本可能少過$10。

你好意思話自己mba

檸檬贊助咯，出鏡增加返香港爆光率

仲有燈油火蠟樣樣都係錢
租金又貴...一路計個opportunity cost 一路想喊

屌 人地香港三星主廚整包啊
人工都50蚊個啦

十蚊唔好咁癲啦
我自己整無50蚊落唔到樓啦
停風既人工又唔洗計？

你bba點睇得明mba嘅數

究竟一個po值幾錢?

我都想做打手P

Mr. Ball台 Account/Analyst

好心痛 而家d00後食米唔知米貴
檸檬好慘慘豬啊

m記師

都話大集團傾好晒合約，有批發價。

你自己當然攞唔到呢啲來貨價啦。

其實m記就算同嘉頓有合作開，啲包最平一個我估都要兩蚊左右，幾亳子真係吹到太大
利申 做過麵包類鋪頭員工，一條12吋麥包(from小型麵包工場)來貨價係8.5hkd

我唔知你真心定假膠
但佢個橙汁雜飲係咁撚多隻雜飲最撚難飲

依家全部大陸嚟，喺本地生產嘅嘉頓當然做唔到啦。

咪臭系=,= 一個包幾毫紙...面頭啲芝麻就真係幾毫紙啦

十幾蚊已經有和牛漢堡排

包皮最多2蚊

百德阿姨蕃茄牛肉都係好平

惠康買蛋先一蚊
佢入大量實平過小市民買
其他都一樣

唔知呢兩友真膠定假膠 不過如果你地係真膠既話 都係入返自己老母個閪到反省下先

買一大袋有折

包 1蚊
肉 2蚊
肉醬 2蚊
蛋 5毫
薯條 1蚊
汽水 5毫
共 七元

我比十蚊你整ok?

駁吾刀......

比七億整一億舊比你就得

其他我唔知啦
但汽水一定冇6蚊
一枝汽水糖漿先400幾

利申 冇記錯應該係400幾

肉 4蚊似乎make sense d
反而肉醬5毫子有找

一枝汽水糖漿可以有幾多杯?

講到麥記好似哈利波特咁曉變法術。
「嘩，你睇，佢哋個包至少要$60先做到喎，依家賣咁平？真係好撚神奇呀！」

「哈利，佢哋之所以做到咁平係因為愛呀」

成班未見過世面，幾毫子兩片包有幾咁出奇？

為賺錢就唔係牙鋒喇
牙鋒為香港付出左幾多你知唔知

你就真係未見過世面

屌唔撚醒？批發價呀！

汽水成本六蚊一定無可能，汽水機D成本平到Pk

講真我地利迷子手足真係好有見地

好撚on9 廣告入面檸檬係食免治牛肉飯加蛋 咁佢應該賣飯tastic先啱

咁你認為幾錢丫？child登仔

一樣咁撚白痴

驚你地下星期係咁bin我地利迷

今次真係打個和
霆鋒呢幾年係上面賺咁多
而家返香港諗住回饋市民

下星期再算啦
係捍衛老麥呢件事上我地is一條心

唔夠人講就玩人身攻擊😹

咁你又有咩証據呀？樓上有位巴打已經貼咗張麥記來貨價嘅相。

你又點知佢個source一定啱🤔

難食，尋晚試左

好心酸 大家唔支持都算點解仲要一味踩M記踩到咁盡 真係好唔fair...

冇數過
返戲院pt 好似半個月先換一枝

霆鋒真係鉵住整

你個Mba掉左佢啦 計cost計到咁柒

你要搞清楚一件事先，我見到你話個包嘅成本價咁高，先至睇唔過眼反駁你。

成件事係糾正緊你，我無踩過麥記啲包，無話佢唔好食，無話佢收得貴，總之無踩麥當勞。

重申一次，我只係對你對個包嘅成本價有意見。

其實大大話話呢d post都開左幾百次
點解仲咁多真心

批發價 仲要係量大做到個價好賤

叫人去行街市睇物價 天真過天真嬌 姐係以為老麥係街市入貨？

牛都唔知，但利記呢兩條粉皮真係好撚柒。忍唔住要屌。

講咩都得
唔准侮辱我地利迷

我都唔知，但利記呢兩條粉皮真係好撚柒。忍唔住要屌。

比假膠撚又唔柒..

仲有邊個係利撚

咁依家你哋係小學雞，係柒喎，又屌唔撚醒。係你地自己衝出嚟出醜，闗人撚事咩。

child登仔係咁 你越屌佢越開心

回饋下香港人咁姐

知唔知屈人係利撚嘅後場慘過食10餐m記

都係呢位巴打心水清

喂我都係利迷嚟=,=

成個post最撚好笑係勁多直必腸衝出黎柒

有無曲必腸？

系你老母

包要5蚊
你用消費者角度去睇
但人地同供應商大量攞貨
講緊每片一毫甚至更低

依家啲假膠低質到

做多咗...

曲到厭啦

假膠玩得多都煩啦

個包咪大家樂茄免牛飯嘅味囉

又幾好食

未當佢有10-20%賺

多過呢個數
咁好賺 就唔會賣比中國

請珍惜老麥

兩塊包 當你5蚊
入面塊肉 平極都20蚊
肉醬 最少3蚊
塊蛋 冇2蚊都買唔到
著條 一包都要8蚊啦
汽水 6蚊

總結：

霆鋒醬起馬一百啦

dch = dah Chong hong ?

老麥做生意邊係求財
只求大家食得開心

多謝m記

老麥無錢賺，平平地但求打個和

Is

你咁都唔知嘅話 你都返埋入去反省下

真
呢兩日食上癮
尤其個奶茶麥旋風

呢類型嘅post我一條友都開咗五個=,=
仲咁多人中招🙄🙄🙄

大陸狗收皮啦

仲有鐵粉呢 霆鋒日日磨咁多把刀呢到已經無價

點解咁多人認真回覆

痴撚線… d新會然多到

良心企業

痴撚柒鳩撚柒線

你講呢件垃圾?

N賓智商> 150

狗先食

On L 9 成本都唔撚洗廿蚊

睇到薯條成本一包$8 可以完結討論

和都打唔到
仲要請個味吉陽一級數嘅人做研發顧問
商業界ngo，香港良心

仲有名曲"青空"既播放版權費....

賣一年都唔知回唔回到本....

屌你賣一年一定執硬 我話嘅

唔係誇張 係真事 有心可以搵下就知真係幾毫子 利申講緊成本

邊有諗住賺錢

畀錢做勢畀檸檬重新返回香港樂壇啫

屌你老母 碟頭飯最頹就係 免治牛蛋飯
你條柒頭用黎砌包

有冇聽過一個部門叫 Cost Control ？

膠post都要正字

咪玩啦, 成本價平好多
包 1.5
肉 唔洗10
肉醬 1都唔洗
Egg 2蚊到
薯條 3 蚊到
汽水 1蚊都唔洗

點會冇錢賺？

佢食緊

咁又唔使謝霆鋒比錢， 你唔收我錢， 我唔收你錢，
互相宣傳， 互惠互利啫。

無麥當奴， 邊有咁多人識鋒味。

老老實實
通常原料成本大概係個包賣價5-8%
呢啲所謂特別嘅包最多10%

真
大家唔好再去買啦，人地賣一個蝕一個

鋒味多人識定老麥多人識 ？

塊牛冇講係美國貨喎,
選用烹調前重量130 克的澳洲/烏拉圭的特厚安格斯牛肉

好撚難食
打手唔勤力啲, 真係冇人食架勒

業界良心

跟本蝕住做

仲要鋒哥親手整

燈油火蠟唔使錢？
鋪租唔使錢？
請人唔使錢？
機器唔使錢？
物流唔使錢？
一個包只賣四十幾根本就係佛心，連登仔見人大集團就盲反咁同d廢老有乜分別

最低工資
機嗰d唔係好貴
物流???唔洗點物流
供應商可以話係得一個
訂完貨就會送過去

又賣廣告煩唔煩啲呀

先唔講你啲估算係咪正確，你攞超市零售價錢去諗M記包成本？

入面塊肉 平極都20蚊

你真係智撚障

中資黎架傻仔
你當所有野加埋成本五蚊就差唔多

殭屍肉呀

但求啲客食得開心

煎蛋免治牛肉堡

收到風霆鋒而家仲趕緊工整包

會唔會搞到以後渣唔到結他

薯條一包8蚊
汽水一杯6蚊
笑左
你話未炸個啲一大袋$8都合理少少
至於汽水係濃縮糖漿開出黎成本自己諗
重作

唔好再講 我就嚟喊

聽老細講，做呢個包真係希望大家食得開心同欣賞霆鋒既一生 開會啲d supplier都聽到都眼濕

兩塊包要5蚊 塊肉20蚊,已經唔洗睇落去

次次都撚到成堆新會然，悶唔悶

你個成本錯晒

足夠全球人一日三餐

我MBA grad 條數應該唔會差得去邊
搵過啲讀精算嘅朋友幫我review都話我計得ok準

不嬲都話霆鋒係最關照香港人 出錢出力俾我哋享受佢嘅作品

點解會人有認真
between都會試下既

咁多新會然

你當佢全部食材喺City Super買？

果然係20萬會然 冇令人失望

真係唔識㗎喎

霆鋒啊
我已經支持左你了

屌，膠post都會有咁多人認真

認真先好 大家有講有笑 互相討論
得你呢d係旁外人

假膠都有人認真屌

屌 吹奏完知唔知我個邊幾撚多人排隊啊
排到出鋪頭啦

霆鋒自己出錢請其實

入面塊肉
兩蚊都唔值

MBA grad但小六數學肥

譚仔淨肉醬15蚊

系
底刀小妹日日刀食😅

原本以為你班友係假膠反串,但係冷靜D諗下又覺得肉醬,蛋加埋安格斯冇可能難食就買左返黎試
一食落去,嘩屌,不知不覺間成個飽已經比我食哂,我咁大個仔都未食過咁好食既飽
酸甜既肉醬加埋肉味爆登既安格斯漢堡排,真係大廚鋒先諗到咁完美既配搭出黎
你班連登仔仲話人唔識煮野食

識食呀ching

今日自己係屋企試整，成本貴到pk

良心企業，黎緊會日日食

好食 又平 良心企業

減半就差唔多

真係好好味呀

有冇諗過係Chef Le Mon為左令我地市民大眾享受到咁既美食做左好多野

真係冇 依家諗一陣先

個包既配搭霆鋒通咗好多晚頂諗出黎 心意都值100蚊一個啦

氣水6蚊成本點計出黎?

跟住返個demand supply curve 搵equilibrium point
跟住計cost effective ratio
最尾用返堅尼系數bal返兩邊個debit同credit

Lunch 繼續食

幾時搵埋肥媽同6號整個新漢堡

好好食 啱啱買咗十個
多謝你啊檸檬

個包$5 ? 0.5$ 就有可能

入面塊肉20蚊？你搞笑牙

呢個係零售價

好多真心

咁多真心膠

叫人罷食個班真係好25
明明係良心企業
咸能左

今日仲推緊

我利又贏

好玩喎 a_a v

嘩 好抵屌 晚飯有著落lu

你咁撚離地讀乜屎片mba?

肉批發價要20$ ？

包要5$ ？

難分真與假

最撚貴係宣傳費啦
請檸檬返來一定好貴

係，要加大佢先有得賺

呀MBA 畀你做老闆就死得人多喇
人工， 舖租呢

樓主買多幾個，日日賺

包皮點會5雞啊 最多2雞
肉啊 人地成箱咁訂 平均埋幾蚊-10蚊
隻蛋 1蚊左右啦

你太天真啦小朋友

wholesale price 同retail price嘅問題

聽到mba真係笑出黎

包皮最多2蚊,肉5蚊到,蛋1蚊,成個包唔洗十蚊,加埋汽水薯條,成個餐最多比你15

唔撚明呢啲假膠月經post都咁多直必腸

吉野家有牛肉同飯比客都賺到錢先屈

依家大陸做9D藝人
班垃圾奶共藝人就死返落黎
個廣告仲話咩香港的味道
我屌你老母啦又搵香港人笨柒

你估佢開善堂咩 你知道你做左佢啦

痴撚線, 岩岩試左, d 肉醬得個五蚊銀咁少
又唔係無喎, 又告佢唔到, 屌, 好撚嬲
你班打手痴撚線

佢賣就緊係賣5蚊啦，成本1蚊都唔洗 你真係唔識架喎

樓主講得無錯，所以依家番緊m記既人都係貼緊錢番工